滑鼠娘娘+盧斯達ex 笑7黃子懵打假波

事源：

滑鼠+盧斯達ex 恥笑mode on

盧斯達個ex走得去比黑警屌 好心社運圈d野你出少句聲啦

我一定屌

梗係假啦
咁奀 40公斤都無
點會有胸

走去俾黑警屌果件臭閪就咪鳩彈出嚟啦，嫌唔夠柒咩？

樓豬你開三個一樣嘅post 做乜

做乜開幾個一樣既post